10月賞楓 韓國定日本好？

未去過韓國，本身識中級韓文但我唔鍾意飲飲食食果種，反而鍾意睇景同古蹟
日本1月會去東北睇雪，之前去過京阪神、東京同四國，諗緊會唔會去北陸/金澤果邊睇紅葉，因為想去未去過既地區

4日3夜短遊
日本（北陸/其他地區）：
韓國：

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。

韓國同日本冇得比
不過你得4日3夜就煩D
除非頂兩次紅眼機
始終去到東京/大阪再轉內陸機/火車都用左半日

同我一齊去睇極光